唔好再信美國 唔好再信契弟侵侵好唔好

美國彭博新聞社引述知情人士報道，總統特朗普曾向助理指出，他不希望與北京的緊張關係升級，現階段排除進一步制裁中港高層官員的可能性。

當你condom咋柒頭侵侵都好信，雙面人，奶共狗

食屎啦侵

唔信佢

信你呢個柒頭？

你咪信佢囉一時一樣，點呀condom仔

所以我一直都相信我地祖國 統一地球 再統一銀河系

屌

迫死中國無著數 一陣攬炒全球 自己鎖國

大豆王

好多選擇咩而家？
信唔信你都做唔到d咩架啦

信黨！

樓主走先
連登仔最憎聽真話

你仆街啦今次

你班食屎狗琴晚侵侵簽兩份嘢又唔見出嚟吠

人地扮放風唔係俾你聽
要唔要做咩都同你交代清楚阿

其實只係部份連登仔未明，人哋講American first。
不是Hong kongers first

香港人點解要打國際線？係因為香港人自己嘅力量，不足以抗衡中共。

我哋需要盟友，屌trumps 屌德屌左膠其實同熱狗屌票一樣咁on9

唔好講真話啦，尾國真係咁關心香港咩？

要幾on9低能兒先會信

係人都知佢呃鳩下尾國人就收皮，最緊要咪搞到佢個女d 中國生意

所以 pence 或 pompeo 上！

一定先戰爭，後制裁

無疫情點會先帶口罩？
Right ?